屌你老母 華西洗唔洗黑到咁呀

至少走甩2個12碼
成隊斷腳啦